講個全世界最好笑嘅笑話比大家聽

林早洩